今日見到呂麗遙，你問我答

自爆唔答

你覺得呢

我算到樓主十幾年後有咩大劫

樓主玩完，比人告硬視姦

香定臭

求主打救我

你死硬 等睇你比人metoo

講下都metoo

＃metoo

屌你

依家係你問我問呀？ 答啦撚樣

有冇問佢教練個廚房幾大？

你屌我?

今之仲唔係#metoo ?

冇咪冇

我覺得

佢好唔好砌？

冇砌過，唔知